原來星之卡比一開頭係咁...

唔想玩了。。。

變咗做肥仔咁款

弱智

傻仔

肥肥卡比

急不及待想玩玩了

一睇笑咗

以前啲game原來都會賣廣告

因為GB係黑白，但美版做在地化既時候老件仲未傾得掂卡比係咩色
所以美版封面既卡比係白色既

mario 隻鬼

比卡超夠經過多次修改啦

當時年代黎講
好撚正

都係肥仔

比卡超肥嘟嘟幾可愛

我淨係玩過鏡之大迷宮, 好正

娛樂性直逼mario

UFO

幾時出返鏡之大迷宮個種開放世界玩法
一關一關咁過好耐玩

冇攻略 成日漡失路
但都爆左起碼5次機

宜家個d關卡mode
一關一關咁打又無得返轉頭
爆機後完全唔想玩